藍絲都唔橕 SAA面對嚴峻的籌款環境

回帶先：

入去SAA叫佢地回應下tg放題仲出警犬單野 順手twitter

到左今日：

唔好賴疫情了
其實係好多黃絲cut左捐款
藍絲又唔出錢幫你地，真係無義氣
啲popo出咁多OT錢都唔捐啲俾你地
藍色消費圈真係好唔掂

所有NGO都唔捐啦
留錢幫手足仲好
或者自己黃圈消費